飲酒飲到有啲醉意去瞓最舒服

晚安

飲醉酒上左個fd屋企搗亂

我一啖就醉

酒品唔好 就唔好飲咁醉喇

ching唔掂喎
睇波飲酒先正

jolly cindy 都飲唔到半支

搞到佢照顧左我成晚
起身見到好亂，自己衫褲都冇著，我自己鎖匙唔見左，銀包喺出面走廊揾返

我都鐘意

試過喺商場靜靜雞瞓咗陣

飲到頭痛就有

試過係公司做做下野開支白酒黎飲
飲飲下訓著咗 跟住第二朝老細拍醒我
嚇撚到我仆街

老細一定以為你加班加到頂唔住好員工
btw返工點可以飲酒㗎！

唔撚係
係個陣同女朋友分手
個日收工之後竟然約我去飲嘢

飲到嘔都好舒服

係 雖然第日通常都hangover到仆街
可能啲人會覺得我好痴線 但個刻好爽 咩都唔洗諗

痴線